班警犬畢業未？

如果係 又點會冇熟讀警例
換言之 會唔會臨時搵d學堂仔頂住
又或者根本唔係係香港警察學堂畢業

智商低下

做乜要負評我